今日冇出街倒數既人都係毒撚

新年咁款

樓主是米去老蘭？

美股開市仲出街

我認我係毒撚

蓋ching去左澳門

打風